有無係 康齒堂 / 游舜華 度做 隱適美箍牙 cool牙 既受害者

呢個牙醫，集團式牙科診所，專業、醫德同行銷手法都好有問題，
包括搵Sales 跑數，以灰色方法做網上廣告，網上討論區遍布打手跑生意，
然後當收左錢當病人唔係人咁對待。

俾左錢肉隨針板上，仲要俾佢整壞我D牙，
我相信其他苦主受害者，唔想再俾呢D害群之馬害人

集中討論區：